屌你老母政情係咪倒緊69米

《政情》向不同派別打聽，大部分認為佔中案的裁決以煽惑入罪的範圍甚廣，發起激進行為的代價甚高，不過遊行人士眾多，大會難控制，有人認為仍要小心為上，必要時宣布集會結束，與激進行為劃清界線。

屌你老母淆底咪咪撚沖囉， 去到2019年6月頭仲要玩割蓆篤灰？

呢一年有幾多個泛民政黨出過嚟話支持梁天琦？

全部都選舉近了， 咖哩飯、梁國雄就話會探佢哋監， 結果？

人影都唔見

泛民主派同左膠最鍾意就有事割席，到選舉近了就即刻攞你出嚟爭取光環

民主黨就旺角衝突發表聲明如下:

1.民主黨不容忍和譴責任何暴力和縱火行為，對於有記者採訪期間遇襲受傷，深表憤怒，並譴責襲擊前線警員的暴力行為，對受傷人士致以慰問。

2. 襲擊警員事件與向天開槍示警事件均需全面調查，公開結果，追究違法行為。

3. 要求政府全面檢討社會嚴重矛盾的深層原因，包括民憤不斷累積爆發、港府為何失去管治威信及今次導火線的小販政策

公民黨聲明 ：

2016年2月9日發出

1.新春假期街頭小販營生，要管理而非趕絕，但政府一直無適當策略。今次由旺角一宗民生事件而起，因處理欠佳，發酵為騷亂，原是可以避免的。

2.有示威者縱火、掟磚、襲擊警員和記者，多人受傷，財物損毀。公民黨譴責暴力行為。同時，一名警員在鬧市鳴槍示警，易傷無辜，行為是否恰當，必須深入調查，向公眾交代。

3. 記者正常採訪受阻、受襲，工作器材被惡性損壞，嚴重破壞新聞自由，公民黨絕對不能接受。

4. 暴力無助解決問題，而且會令社會將焦點轉而至騷亂，而非小販政策問題本身。因此我們譴責使用暴力者，認為他們必須承擔使用暴力的法律後果。

好心你泛民主派就出少句聲啦，根本應該兄弟爬山各自努力，你發表聲明話民陣唔會搞激進抗爭咪算囉， 我知你班友怕死又想出嚟cap水永續抗爭、永續今天我

咁撚怕死不如咪撚搞啦， "有必要是結束集會"

又話最後一戰又話香港endgame?

叼你老味， 吹到咁撚大原來最尾都係行完就返屋企

有其他有心人喺連登話自組遊行，拒絕和理非又畀你哋班友話係鬼， 又畀你班友話分裂民主運動，畀位警察入

咁你玩撚曬佢啦

如果有民陣嘅或者泛民嘅發言人見到呢個post， 我奉勸你去到又行嗰日都唔好再講埋啲戇鳩嘢， 最撚打擊士氣就係你班仆街， 你再發表篤灰、割席宣言，6月9號我一定唔撚去

支持

政情啲知情人士不嬲都係泛民友
頂多加埋老鼠成同田北辰
亦反映出民陣極唔願6月9日有突發事出現